有冇人用“霸財”報價軟件？

好唔好用？啲Sales好chu

有幾豬？

係chur唔係豬....